若有Law 怎敢說真事

著曬火 點解個柒婆痴

我們不妥協 在六九的街